真無線耳機推介

入門級 平平地1000內 主要用黎傾電話 聽音樂音質正常就得 有冇推介

McGee Earone

Jabra Elite 65t

平平地又抵挽

傾電話真係airpod

係呀咁輕, 一手挽十隻8隻都冇問題